唔踢波，可以踢咩野

如果踢菊花，會唔會死人

踢balls